"Dus je hebt nog niet met Mr. Jaggers gegeten?"
hij achtervolgde terwijl we liepen langs.
Nog niet!
'Hij heeft het me vanmiddag verteld toen hij hoorde dat je zou komen.
ik verwacht je zult morgen een uitnodiging ontvangen.
Hij zal het ook aan je vrienden vragen.
Drie van hen; is daar niet? "
Hoewel ik niet de gewoonte had om Drummle als een van mijn te tellen intieme medewerkers, antwoordde ik: "Ja."
"Nou, hij zal de hele bende vragen," - Ik voelde me nauwelijks gecomplimenteerd door het woord, - "en wat hij je ook geeft, hij zal je het goede geven.
Kijk niet vooruit naar afwisseling, maar je zult excellentie hebben.
